永遠不忘7.21 第一次睇直播睇到喊

黑警弱點 垃圾司長都叫我地對準春袋
反覆提醒我地🤖

推啊

嬲撚到 又感到好撚無助
點解我唔係現場屌你老母

唔好意思，借個位宣傳一個idea。

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

希望香港人唔好咁善忙
見到黨鐵逢21號就關元朗站 想d人唔記得

忘

係現場都唔知可以做乜😭😭😭

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！